(ＢＮＯ)朋友，我地識左咁耐，幫我簽份副簽得唔得先？

我屌你老母正一支那賤種走旁門左道

利申冇副簽照批